# อัพเดตเวอร์ชันมาพร้อมกับแอพเวอร์ชันใหม่Sketch Mirror #
แอพออกแบบสุดฮิตบนอย่างอัพเดตเข้าสู่เวอร์ชันแล้วสำหรับอัพเดตรอบนี้มาพร้อมกับแอพตัวใหม่ที่ทำงานได้ดีขึ้นกว่าเดิมสำหรับแอพเป็นแอพส่วนเสริมที่ช่วยให้นักออกแบบสามารถดูตัวอย่างงานได้จากมือถือทำให้มองสัดส่วนของงานที่ออกแบบได้อย่างถูกต้องซึ่งตอนนี้ยังรองรับแค่มือถือระบบเท่านั้น
โดยเวอร์ชันเก่าของแอพต้องใช้งานผ่านเท่านั้นทำให้เกิดปัญหาความไม่เสถียรของการใช้งานหรือหากอินเทอร์เน็ตที่ใช้งานมีการบล็อคก็อาจจะทำให้ใช้งานไม่ได้เลยเพราะตัวแอพใช้ในการเชื่อมต่อระหว่างกันทำให้ต้องออกแอพตัวใหม่ที่สามารถใช้งานผ่านการเชื่อมต่อด้วยได้แล้วและยังแก้ไขและประสิทธิภาพของแอพรวมถึงสามารถเลือกดูได้อย่างรวดเร็วโดยแอพรองรับที่บนและอีกด้วยนอกจากนี้แอพ
เองมีอัพเดตการใช้งานที่สามารถเปิดได้จากทุกแล้วแก้ไขบั๊กในหลายจุดปัญหาของที่บางครั้งไม่ทำงานและแก้ไขเรื่องการนำเข้าและส่งออกไฟล์ภาพประเภทแอพสามารถดาวน์โหลดไปใช้งานได้ฟรีแล้วผ่านโดยเวอร์ชันใหม่จะรองรับกับเวอร์ชันเท่านั้นหากใช้เวอร์ชันที่ต่ำกว่าสามารถดาวน์โหลดแอพเวอร์ชันเก่าได้จากฟรีเช่นกันที่มา
Prototype Mac Sketch Sketch Mirror Sketch Mirror iOS WiFi Bonjour Bonjour Sketch Mirror USB UI Artboard iOS iPhone iPad iPad Pro Skectch Local Sharing device undo SVG Sketch Mirror App Store Mirror Sketch Mirror App Store Sketch Blog 